是咁的,我的朋友又飲醉酒

我有一些朋友,常常口中說不要歧視人,自己就最歧視窮人,同情戀,大陸人和外國人.
今日,我就約了她去飲酒,她帶著一頭的長髮走入酒吧,輕拍我的肩膀.
她早陣子參加了雨傘革命,和一些領袖胡天胡地.今日她和我說她為了民主奮鬥?!
原來民主在他們的眼中是和仰慕的人攪三攪四!
今日,她看了一部戲,故事講女主角是一名公主,受到將軍的愛慕,將軍為了公主不惜與兄弟反目,最後戰死沙埸的故事.我的朋友話如果現實有人願意為她這樣做,她會很感動.
最後,她飲醉了,叫我送她去休息.
我扶她上我的二手BMW,之後我就略過不述了.
完

後記:
大家有意見請寫下

都唔知你講乜